有野挽 藍絲Group

唔係唔做文宣呀

推

Send啲popo相比佢地

入唔到group喎

條link死咗啦

太多人入去 佢地被迫刪除左